Facebook，Google究竟會比美國財政部羅幾多錢呢

ˋ咁大膽唔執行美國財政部命令

仲有MS

財政部可以回血